[武漢肺炎］一名威院病人初步確診 沒外遊紀錄

又嚟不明源頭？

屌

就到64咪滲翻d case出黎

會唔會醫院感染？

有機會 但個病死唔斷氣真係好撚煩

應該無咁陰謀論呱

諗起之前有單又係咁
好似話對住外遊嗰啲嘅床位，跟住就中招
好似又係威爾斯？

永續限聚令

唉屌 沒完沒了真係等瑞德西韋量產同埋疫苗面世先世界復原到

好撚煩間唔中又一單

gg了

正常
根本係唔會完 直至全世界都中咗招